想笠水 有冇清john?

群笠 兩批人鬥笠
每邊100人左右

利申ff緊

不了 笠水

知唔知咩叫respect

兩隊隊長：
粒清
父蛇

我撐父蛇

唔想撐cctai既狗

賓哥係邊隊？

2次創作咪致敬囉

佢父蛇隻狗 你話呢？

王騎同老鼠都無 可以解散

王騎做左 我睇住佢做
fc ed

港父先係賓哥隻狗

真
利申打包左王蛇精液

父team

你世team?

我志team

佢地歡喜怨家

志跟父